中大non mean退$

姐係咁
我遲咗交no mean嗰個文件搞到佢遲咗派$
然後我就自己交咗學費
依家係咪要問中大攞返d$???
求各位巴絲指教

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

sorry，幫唔到你，希望最後你攞得番d錢同埋
聽日見！